加拿大移民

有無人整緊WES學歷認證

有

degree唔洗

佢專登分開寫diploma先要

Ching係問左visa office?

無wo....如果兩個一樣佢做咩分開寫？

佢下面果到又唔寫埋degree?

degree直接比cert就得，其他就去搵認証啦。

想問自己申請open work permit
老婆都係open work permit
個女係咪申請study permit, 定係其他🙏🙏